數學是最好解決問題和爭議的方式，可惜政府仍唔相信數學。

用語言文字的理性辯論，容易最後公說公有理，婆說婆有理。用數學就唔同，有清晰明確的指引和答案。我們的科學和技術，都係建基於數學。如果工程師和科學家唔信任數學，就意外瀕生，回復原始年代。可惜我們的政府，在自然科學方面信任數學，在人文和社會科學上仍不信任數學，在醫學上亦未夠信任數學。

政治：有爭議，最好係用投票/公投解決，可惜政府否定了它。結果令香港私了成風。

醫學：另類治療成風，因為醫學唔夠透明，唔夠數學。如果有個可靠的大型平台，一個可以防止種票假票造假的平台，每個病友都知悉的平台，病友可以投票及評論服用藥物 後的反應，包括療效，副作用，是否利多於幣等，基本可以解決好多醫療爭端和疑慮。精神醫學就更加問題大，但只要有一個大的可信任的投票系統，基本解決好多病友的疑慮。

好似逃犯條例，咁大爭議，最好就搞一次大型公投。政府唔肯，大型遊行又漠視，又派警察用武力鎮壓佔領活動。咁最後當然係逼市民上梁山，回復原始崇武力暴力的年代。

投票就投票
數學就數學

唔係唔相信數學
而係獨裁太爽
冇可能會肯自願交返個權出嚟

好耐未入過Joe囝嘅post

連基本的投票數字都唔信
學咩人信數學

佢就係信數學，所以先唔肯搞公投

公投都係針對一些大爭議的法案做
唔會影響到佢的權益
呢樣都唔肯真係........
另外醫學又仲咩咁多年都冇一個比病友評分的系統？

因為醫療patient satisfaction意義唔大
攞factual啲嘅data會好啲
仲有點解唔公投就係因為撐政府係少數派

其實我覺得係人類仲未習慣用數學解決問題，
連最基本的小學級程度數學 - 投票解決問題，
都未真係好掌握到。

好似醫學報告，都係搵sample做，唔透明公開，又冇搵big data做analysis，連一個基本俾病友評分的系統都無。

連大數據都唔信任，patient的經驗又唔信任。

如果咁樣就會出到每一個醫療人員嘅水平
而香港醫療係醫生至上

唔止係醫療人員，係隻藥的反應，
現在99%的病友都無參過向反映。

因為港共唔肯洗錢買好藥
根本全世界都有藥物嘅research 不過港共都係貪平

兩樣唔同嘢嚟

老老實實
佢拎左白卡未

但投票同數學真係唔係對等 首先要解決種票問題